北大嶼山公路同隔離條細路中間有啲緊急閘

唔好搞人地呀 唔好避road block呀